有無人收到政府lab interview?

大家幾時考呀？

有得interview都係陪跑
放棄吧啦

點解咁講

我星期五見完

即係點？
In得好差？

50:50 有幾題可以答得更好 不過個board算nice
清你都有interview? 加油

lm

想問下中文定英文interview?

中文